有無人一齊玩吞食天地2

宜家都算多人 d野都好平
50紫龍300港紙 10火卷都係百幾
一齊翻黎體驗以前無既土豪衝法

一齊玩留id

當年中二定中三唔知20蚊抽中邊件時裝 賣左好多錢 之後玩到出左吞3 就棄game換符賣hkd 賣左8千幾蚊
仲比老母以為我偷錢

個陣算係第一批玩家打到既副本料賣出換真天師符
再張真天師符賣hkd 岩岩升到90lv就賣ac
埋單有5千幾蚊執

吞2既post耐唔耐又會出黎一次 次次想玩番但一諗個account搵唔番就放棄了

宜家玩翻升好快 我五日都45 宜家單件90物法商20蚊都唔洗 前期新裝勁快

啱啱重玩 玩水醫火鬼

吞食天地咁on兜

ching id? 加嚟一齊玩 tg: lefailerking

放10火110離火刀 坎水劍 意密

點解把嘢咁貴 值幾百真 就算0火

轉頭加

因為呢排頂級

留名一身蟻

要用石打隱藏關 粒石都30-40真
隱藏關無200lv都打大半個鐘
仲要再抽袋 好難抽中

所以0火200真 不意外

邊到有得玩返，利申細個唔識玩30幾lv就上唔到

你去吞2官網有得down
宜家時裝坐騎全部好平
講緊12蚊有把100攻武
課少少前期屌up lv

佢官網啲載點無反應嘅

去昨日小葵應該有

想當年導咗我老豆入坑玩，佢課金課到比老母屌到仆街

啱啱裝返隻game前期要點課先沖得快啲？買真天師符換錢?

宜家係買真

建議你揾wpe 勁快掛機

1日衝到40

秒回

有無話邊套時裝勁啲？應該唔會自己去抽掛

宜家無人用成套了 大部分人用散時

建議入game買 唔好8591 好撚貴

啱啱先10lv，仲係好迷唔知做緊乜

可以加我id 遊戲入面教你

好，你應該都係赤壁?game id係咪一樣名?

人多先好玩
上次玩番已經成個ghost town咁
自己行嚟行去好無癮

好多人wor宜家

宜家伺服器合曬 邊個都一樣

你留id 我pm你

id:Jackenoff

等等翻屋企加你

我記得要用$買神斧金鎚
用普通鎚會扣耐久度

宜家物價平到仆街 8火卷十幾蚊 人手10火武將

搞到心郁郁想玩番
果時真係冇錢課金 有潘鳳已經好威威

官網禁下載冇反應既

應該要去昨日小葵

頂 要用IE先得

自己一個5開 最高lv個ac 111lv 想收條黑龍用

宜家全世界都多開

5開要開咩職 太耐冇玩已經唔記得晒

5開我全職各1

要後5開一齊掛機升LV?

btw玩鬼謀記得玩地鬼
猛就風猛

最好玩多d豪傑 我本身雙鬼 升太慢棄咗一隻

我都係解副同活動先5開 5個ac 111 93 92 63 56lv 醫者好難升

主玩係邊隻?

順次序豪 猛 鬼 力醫 法醫

要掛高20-30lv就收隻肖巴/黑貞
加埋月卡同wpe升得勁快

依家咩價位? 同埋點樣喺GAME入面收? 賣點品再用錢收?

你地玩咩SER?

宜家大家都買真晶 唔會買點品

真晶問人收 1個0.85左右 全部用真晶做單位交易

合平曬

sorry真晶是乜東東入面多唔多香港人? 如果同台灣人交易照用8591?

4個職分別要點加點?
我想主玩鬼

同埋出生點要點揀
sorry太多問題

到咗50lv就開始升得慢

西北

加點係咪都係全力/智?

有冇得解IP鎖細個唔知咩係IP就亂咁打，結果就永久lock咗個account

寫信官網

ys 智體力體都得

玩鬼就智體平均點? 唔想第時俾錢洗點

我記得以前係卡咗係身分認證呢個位小學嗰陣入咗啲咩完全唔記得

入到GAME唔知要做咩

我180幾級嗰個ac仲用唔用到
四五年冇上了

用到 隻GAME公測果時申請既AC我都仲入到

隻game咁耐 畫質應該接受唔到

岩岩睇到個 po 即刻 down左落黎 聽日加埋得唔得

can

收寵係咪要收1LV 我見8591有人賣黑貞 但141LV

點寵邊有1lv 未開咪50 不過你可以因應自己lv收高10lv左右

即係新手冇寵收? 要靠自己升到40先可以開始收?

新手用新手任個10火巴豆妖啦

頭先玩左一陣
醒起又要夾人打朝廷官府
仲攰過玩ubisoft啲驚

巴哈冇新手攻略

都有啲想玩番

想玩
希望記得以前ac

宜家好多人自己多開

豪傑要著加敏裝? 喺8591睇緊

平:敏時
中:力時
貴:物爆時

主要交易貨幣
例如有人放50LV 5f 豪set40真 = 40真晶
1真晶:0.85hkd 有時有人放0.8
如果收裝想平唔好去8591 8591比市價貴10-20%

但喺GAME入面點同人地有真錢買野? (假如佢係台灣人)

好似有個TG group 入面有WPE教學

求加

通常真晶 or 8591
我建議同香港人收真 再用真晶同台灣人交易

直接大頻叫? 或者有冇巴打放開

2000fun or Facebook 收

我識人有大量放 多買平過市價

想問下有冇得揾翻以前個account? 以前玩到好高lv

寫信比網龍

okok thanks

係唔係5開升最快
但冇錢買晒咁多個ac啲裝

個人三開 其實三開最好我覺得

始終5開洗費大 活動又玩唔到咁多acct

而且控得好攰 3個 其實夠玩前期

前提要肯買時裝

叫咗成日終於收到妮妮

你幾錢收 好多人放緊5 60真

60真收到，差啲時裝未收

慢慢 建議買暢遊卡 就唔洗怕補包唔夠

法時裝好撚平

火猛同地鬼點點好
開咗個火猛 風豪 地鬼
應該都會輕課
買邊隻時好
樓主有冇諗過整新手整合

火猛力體
風豪會課力敏 唔課力體
地鬼會課智精 唔課智體

今晚整

應該主力課落一個ac定散開好

分開好d 主課一隻就無多開既意義

lm

唔係果隻吞食天地啦.果隻吞食天地係街機
不過係好笑嘅

竟然會有人想玩番

165藍物傷頭 110坎水劍回憶

有冇tg group

+1

有

真係好撚得閒要會玩，因為一玩就唔係一個ac，而係至少3個，又要解每日任務，又要玩活動，又要打副本打裝，一日都去咗四五個鐘

利申5個ac100lv，玩活動玩到出神入化，唔知幾有恆心先上到300lv

我要翻工本身唔多時間玩 3個ac已經極限

年頭study from home，一路上一路玩5個ac，開廿四小時，玩就八個鐘，玩咗一個sem，白頭髮都多咗幾條

想問下輕課，課乜好？

入邊仲多唔多人?

多人

課時裝 唔洗頂級

坐騎都好平

月卡買

武將買張健

哇，童年回憶，想玩番，想當年比coco送果隻碟引左去玩

月卡係喺邊度買？啱啱睇過商城都唔見有？

暢遊

如果淨係主力一個ac玩咩職好 啱啱更新完

豪

輕課 火風 力敏 力體好？

火風都ok 唔怕揀錯 屬性轉換付10蚊就有 可以火先

如果會買時裝就力敏

有無tg group? 同埋有無軍團收人啊?

both hv

要tg grp 留tg加你

@onon0508

收真 真係乜黎？ 太耐無玩乜都唔記得

@Iamgoodman

真晶

@Hahawai

應該點課
買mycard 定點

game 入面問人收真晶 唔好點數卡

唔該巴打
咁時裝有乜推介
買晒時裝 張健 坐騎大概要幾多真晶先夠

好懷念， 醉愛MK凌操

兩年前玩過
基本上咩都知
我都可以幫手答下問題

搵唔返個AC

WIN10係咪玩唔到?

都仲好多，不過少香港人，多數台灣人
台：香：支 6:3:1

今晚得閒入去玩吓先

玩到

即係課金同玩家收好過課點卡？

隻game係咪會del角色,啱啱入返去佢叫我重新創個人物

ys

問網龍

力敏豪要收套咩時裝 同埋邊度有wpe

普通物理時裝

平可買天狗翼 蘆葦背 王者劍

加敏血時裝前期好用又平

唔識價入tg問

tg group 係咩

想問入面仲有冇人玩 新手玩會唔會過唔到橋

有 輕鬆過

佢要我填表先肯幫我，你地有冇wpe用，有既話我重玩

好多人有

重玩求加tg

暢遊卡係咪無得交易一定要入點？

你重玩定買ac？

重玩

其實不妨可以買過ac玩
一嘢上天堂

同埋有買有賣 冇蝕抵

有冇新地圖 定仲係舊嗰啲

最新都好多年前啦130-200洲

等我今晚試下login以前個ac先

可能會比佢地del咗，我兩隻ac都係咁

蒲清之前咩user name

小學初中個陣玩 過左5年以上比佢自動del左
比樓主挑起條癮想玩番

邊個ser最多人

全部一樣 合曬

諗下好 要keep住玩活動 日任
直接買個acc 黑伏爆機先爽

有人一齊玩 就算重新玩都好爽

嘗試重玩

id: 芝心大律師

成功比我推po就黎夠腳開軍團

行得

受唔受hea 玩

玩玩下就好多人退 隻game唔會更新

新手可加 tg?

一齊重玩

舊年定前年 年尾server 爆左, del左堆ac
開唔到有機會del左

我又玩返先~~我記得之前做鬼謀

有冇人有WPE下載LINK? 巴哈果個DOWN完裝唔到

想問有冇各職業加點link

求入群

同問

求tg

睇pm 你未開privacy setting

岩岩網龍覆咗我，如果超過5年冇on資料就冇得恢復
我以前隻小劉備同兔仔座騎呀

睇落我吞3隻角色都凍過水

tg po jor wp下載同少少攻略 如果未入留多次言

你地未較privacy setting 加唔到

入tg未

入左好耐

有down wpe?

有 用緊了

想入group

2014時重玩左一年,臨走前依稀記得賣黑龍裝,其他唔太記得,比你講一講我睇下搵唔搵得返個ac

奇跡咁撞到個帳號 但仲要撞pw

呢加仲有冇人玩？.？

都ok多人

等我今晚down番先

呢加咩團？

開新人定用舊人好

早幾個月on過隻人唔見左 但個ac仲係到
入面有幾套時裝 幾隻騎 仲有隻潘鳳
細個開d資料又鳩填
即刻del左game

而家0課仲玩唔玩到上去？

平平地買200-30蚊買套時裝加騎玩

試下玩翻

係咪無人玩緊?

應該玩邊個SER?

全部一樣

求入group

可唔可以加我

你privacy

團名叫咩

@momoringg想入group

想玩番

想玩返

Add group +1 thx

反而想玩吞食1
吞食2係玩私服？

正常個個

比你tg我

連ac都開唔到? 去到吞2申請AC果度係咁登入都係同一個畫面 又唔係錯PW

要用VPN先開到ac